身體邊個部分最鐘意send whatsapp？求秒

兩頁開估

屌你老母

賓周

有創意但

聲帶

頭髮

手指

頭髮，首發

腹肌（覆機）

未有人答中

好喇開估

係膝

因為成日 屈膝->Whatsapp

On9

1 屈膝係動作 唔係 身體部分
2 唔岩音
3 屌你老母

低汁加唔好笑

邊度鄉下

牽強左d播

胃SEND YOU

呢個好好多

大陸人？

0分